去 O camp 同去東莞揼骨一樣有分正 camp 邪 camp

正骨 = 正 camp，邪骨 = 邪 camp

唔理正定邪，最緊要Joe ma手勢好

小妹想join 邪camp

油b 係正定邪？

睇個名唔多似正氣

邪氣油b

油b 面肥肥個張好正氣囉

肥b大隻

最正氣呢張
不過引人撩佢鼻孔

鼻孔個 shape好靚

我平時去開中立camp